星期一 跌夠一千點好唔好呀

好

ching 見你推足幾個千跌Post
搞乜9....

推

500 都無 點做野

繼續燈-200>-90

232

咁都燈到

我隻熊呀！！

開始多人睇跌

笑到仆係到

千跌?
邊度千呀?
睇過

多謝你走出黎燈